{
    "english": "英語",
    "Indonesia": "Bahasa",
    "Search": "搜索",
    "Search Category": "搜索類別",
    "Per Page": "每頁",
    "Tgl Chiu Tao": "求道日期",
    "Umur": "年齡",
    "Jenis Kelamin": "性別",
    "Status": "狀態",
    "NAMA": "姓名",
    "Nama": "姓名",
    "MANDARIN": "中文名",
    "UMUR": "年齡",
    "TGL CHIU TAO": "求道日期",
    "GENDER": "性別",
    "Gender": "性別",
    "PENGAJAK": "引師",
    "Pengajak": "引師",
    "PENJAMIN": "保師",
    "Penjamin": "保師",
    "PANDITA": "點傳師",
    "Pandita": "點傳師",
    "KOTA": "城市",
    "Kota": "城市",
    "Bahasa": "語",
    "Home": "首頁",
    "Register": "登記",
    "Logout": "登出",
    "All": "全部",
    "Laki-laki": "乾",
    "Perempuan": "坤",
    "Total hasil pencarian": "總搜索結果",
    "Data": "數據",
    "Branch": "區",
    "中文名": "中文名",
    "Alamat": "地址",
    "Telepon": "電話號碼",
    "Handphone": "手機號碼",
    "Email": "電子郵件",
    "Tanggal Mohon Tao": " 求道日期",
    "Add Data": "添加數據",
    "Nama Lengkap": "姓名",
    "Add Data Pandita": "添加點傳師數據",
    "Nama Pandita": "點傳師姓名",
    "Add Data Kota": "添加城市數據",
    "Umur antara 1 - 150": "年齡在 1 - 150 歲之間",
    "Alamat Rumah": "家庭地址",
    "Pilih Kota": "選擇城市",
    "Masukkan Data Pengajak": "輸入引師數據",
    "Masukkan Data Penjamin": "輸入保師數據",
    "Masukkan Data Pandita": "輸入點傳師數據",
    "Save": "保存數據",
    "Update Data": "更新數據",
    "Update": "更新數據",
    "Back": "後退",
    "Delete": "刪除",
    "Rename": "改名",
    "Data Pandita": "點傳師資料",
    "Provinsi": "省",
    "Pilih Provinsi": "選擇省份",
    "Dashboard": "儀錶盤",
    "Admin": "行政人員",
    "Supervisor": "導師",
    "Manager": "經理",
    "Category": "類別",
    "Utilities": "公用事業",
    "Filter": "篩選",
    "Page": "頁",
    "Reset Umur": "重置年齡",
    "Active": "Active",
    "Inactive": "Inactive",
    "Active Only": "Active Only",
    "Inactive Only": "Inactive Only",
    "Tambah Kota": "添加城市",
    "Silakan Pilih Kota": "請選擇城市",
    "Nama Vihara": "佛堂",
    "Vihara": "佛堂",
    "Kode Vihara": "佛堂代碼",
    "Action": "行動",
    "Edit": "更新",
    "Register New Administrator": "註冊新管理員",
    "Change Profile": "更改配置文件",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Role": "角色",
    "Password": "密碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Cancel": "取消",
    "Silakan Pilih Role": "請選擇角色",
    "Silakan Pilih Branch": "請選擇分支機構",
    "Full Name": "全名",
    "Filter Search": "篩選搜索",
    "Close": "關閉",
    "Register New Admin": "註冊新管理員",
    "Registration": "註冊新管理員",
    "Reset": "重設密碼",
    "Data User": "用戶數據",
    "Main": "主選單",
    "5 Rows": "每頁五列",
    "10 Rows": "每頁十列",
    "15 Rows": "每頁十五列",
    "20 Rows": "每頁二十列",
    "25 Rows": "每頁二十五列",
    "Search...": "搜索...",
    "Welcome": "歡迎",
    "Data Umat": "道親資料",
    "Kelas Pendalaman": "研究班",
    "Tambah Kelas": "加班",
    "Daftar Kelas": "班的名單",
    "Absensi Kelas": "班員名冊",
    "Tambah Data Cetya": "添加佛堂資料",
    "Reset All": "重置全部",
    "Tambah Data Pandita": "添加點傳師數據",
    "Tambah Data Kota": "添加城市數據",
    "Tambah Group Vihara": "添加佛堂群組",
    "ALIAS": "別的",
    "CETYA": "佛堂",
    "Keterangan": "備註",
    "GROUP": "群組",
    "Tanggal Sidang Dharma 3 Hari": "開三天法會日期",
    "Tanggal Vegetarian Total": "立清口愿的日期",
    "Masukkan data Pengajak": "輸入引師數據",
    "Cari Pengajak": "找引師",
    "Masukkan data Penjamin": "輸入保師數據",
    "Cari Penjamin": "找保師",
    "Masukkan data Pandita": "輸入點傳師數據",
    "Cari Pandita": "找點傳師",
    "Nama Alias": "別的名字",
    "Umat": "道親",
    "Umat Active": "還在世的道親",
    "Umat Inactive": "歸空的道親",
    "Umat 2023": "2023 的道親",
    "Kelas 3 Hari": "三天法會",
    "V. Total": "清口",
    "Users": "用戶",
    "Future Reserved": "未來預訂的 ",
    "Pilih Cetya": "選佛堂",
    "All Groups": "全區",
    "All Vihara": "全佛堂",
    "Nama Pengajak": "引師",
    "Nama Penjamin": "保師",
    "Sidang Dharma 3 Hari": "三天法會日",
    "Vegetarian Total": "清口",

    "Set as Default": "設為默認",
    "Nama Group Vihara": "佛堂群組名字",
    "Data Group Vihara": "佛堂群組",
    "Data Kota": "輸入城市名字",
    "Data Cetya": "輸入佛堂名字",
    "Group Vihara": "輸入佛堂群組名字",
    "Update New Admin": "更新新管理員",
    "User Setting": "用戶設置",
    "Under Construction": "建設中",
    "Tanggal Lahir": "出生日期"
}
